吳明德教授大爆中共實質可用外匯儲備只有3000億美元，中美貿易戰香港頂唔住。

大家點睇？

點樣做fact check

推

會唔會港爆快過支爆？

資料來源呢

ljnk個教授資料

Source?

中共冇儲備一定搶香港庫房

Sorry 漏左link , 自對一打

撤回

聽呀哥講，話香港外匯儲備已搬空換哂人民幣，最近果次仲要係得票據，連實錢都冇

香港有幾千億美金，所以中國還是很安全。

支共睇中左大英祖國留比香港既錢？

不如簡單啲講
香港市民有咩係 千其 唔可以做架？

又block 一件